覺唔覺得IG名用自己生日日期嘅人好自我中心？

好似成日提住人自己幾時生日咁

覺唔覺得連登名用地方名嘅人好自我中心？
好似成日提住人自己去過邊咁

其實好正常😅

夠50正評貼圖討論

講起就扯火

又係你個仆街仔

IG應該用死忌

改自己嘅user name要點樣唔自我中心用人哋個名？

毒步

放自己生日可能係咁啱啲英文字同人撞哂姐
屌連登仔

用自己名做username都幾自我中心，下下提住人地記住自己個名

sorry囉
嗰串數字其實係我其中一個戶口嘅餘額嚟

成日提住自己係英國插班生，又係咩意思？

下個po諗住咁開，比你搶先咗

秒撚咗樓主